<resources>
    <string name="app_name">simple_application_kotlin</string>

    <string name="movie_title">Judul Film Disney</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="disney_details">Disney Movies adalah kumpulan film yang diproduksi oleh The Walt Disney Company, perusahaan hiburan terkemuka. Film-film ini menampilkan berbagai cerita yang cocok untuk berbagai kalangan penonton, dari anak-anak hingga dewasa. Dari petualangan ajaib hingga cerita animasi yang indah, Disney Movies menawarkan pengalaman sinematik yang memikat.</string>
    <string name="disney_title">Disney Movies</string>
    <string-array name="movie_name">
        <item>Moana</item>
        <item>The Lion King</item>
        <item>Frozen</item>
        <item>Toy Story</item>
        <item>Beauty and the Beast</item>
        <item>Aladdin</item>
        <item>Finding Nemo</item>
        <item>Cinderella</item>
        <item>Zootopia</item>
        <item>The Little Mermaid</item>
    </string-array>
    <string-array name="movie_description">
         <item>
            Moana adalah kisah petualangan seorang pahlawan wanita Polinesia yang berani, Moana.
            Bersama demigod Maui, mereka berlayar melintasi lautan yang berbahaya untuk menyelamatkan pulau mereka.
            Menyajikan pesan tentang keberanian, pertemanan, dan keberagaman budaya Polinesia.
        </item>
        <item>
            The Lion King mengisahkan perjalanan Simba, seekor singa muda yang harus belajar tentang
            tanggung jawab dan keberanian untuk mengambil tempatnya sebagai raja di hutan savana.
            Cerita epik ini menyentuh hati dengan tema-tema keluarga, keadilan, dan keberanian.
        </item>
        <item>
            Frozen adalah kisah tentang persahabatan yang menghangatkan hati antara Elsa dan Anna,
            di tengah dunia yang terkena kutukan es abadi. Musik yang indah dan cerita yang penuh emosi
            membuat Frozen menjadi salah satu film animasi yang paling disukai oleh semua kalangan.
        </item>
        <item>
            Toy Story membawa kita ke dalam petualangan mainan hidup yang seru dan penuh tawa.
            Woody dan Buzz Lightyear mengajarkan kita tentang persahabatan sejati dan
            bagaimana mengatasi perubahan dalam hidup.
        </item>
        <item>
            Beauty and the Beast mengisahkan kisah cinta yang indah antara Belle, seorang gadis cerdas,
            dan Beast, pangeran yang terkutuk menjadi makhluk aneh. Cerita ini mengajarkan kita
            tentang nilai kecantikan yang sejati datang dari dalam hati.
        </item>
        <item>
            Aladdin adalah cerita tentang petualangan, keajaiban, dan cinta sejati. Dengan bantuan
            lampu ajaib dan jin, Aladdin menghadapi tantangan untuk mendapatkan hati Putri Jasmine.
        </item>
        <item>
            Finding Nemo mengikuti petualangan Marlin, seekor ikan clownfish, yang mencari anaknya yang tersesat,
            Nemo, di lautan luas. Cerita ini mengajarkan nilai keberanian dan arti sejati dari keluarga.
        </item>
        <item>
            Cinderella adalah kisah klasik tentang seorang gadis muda yang bermimpi lebih besar, dan
            dengan bantuan peri, dia memiliki kesempatan untuk pergi ke pesta dansa kerajaan.
            Menyampaikan pesan tentang impian dan keberanian.
        </item>
        <item>
            Zootopia mengangkat tema persahabatan dan perbedaan dalam dunia hewan antropomorfik di kota modern Zootopia.
            Cerita ini menyentuh isu-isu sosial dengan cara yang menghibur dan mendidik.
        </item>
        <item>
            The Little Mermaid mengikuti petualangan Ariel, putri duyung yang ingin menjelajahi dunia manusia dan
            mengejar cintanya. Dengan musik yang indah, film ini membawa kita ke dalam dunia dongeng yang ajaib.
        </item>
    </string-array>
    <integer-array name="movie_photo">
        <item>@drawable/moana_cover</item>
        <item>@drawable/lionking_cover</item>
        <item>@drawable/frozen_cover</item>
        <item>@drawable/toystory_cover</item>
        <item>@drawable/beautybeast_cover</item>
        <item>@drawable/aladdin_cover</item>
        <item>@drawable/findingnemo_cover</item>
        <item>@drawable/cinderella_cover</item>
        <item>@drawable/zootopia_cover</item>
        <item>@drawable/littlemermaid_cover</item>
    </integer-array>
    <string-array name="movie_duration">
        <item>113 minutes</item>
        <item>89 minutes</item>
        <item>102 minutes</item>
        <item>81 minutes</item>
        <item>84 minutes</item>
        <item>90 minutes</item>
        <item>100 minutes</item>
        <item>105 minutes</item>
        <item>108 minutes</item>
        <item>83 minutes</item>
    </string-array>


    <string-array name="movie_rating">
        <item>7.6/10</item>
        <item>8.5/10</item>
        <item>7.4/10</item>
        <item>8.3/10</item>
        <item>8.0/10</item>
        <item>8.0/10</item>
        <item>8.1/10</item>
        <item>7.6/10</item>
        <item>8.0/10</item>
        <item>7.6/10</item>
    </string-array>
</resources>